一起身冇屎痾會好傷心架

🥺

Agger

每朝空肚隊兩杯水，實有得痾

鬼叫你尋晚唔食菜

朝早隊水9成會有

會，我都係飲奶茶幫手

每日起身流程係屙屎 刷牙 沖涼
如果冇屎屙成日都唔自在

手機台？